[[燒山又中！燒山好野！] 佔中發動 138名一定拉的名單

佔中發動 138名一定拉的名單

隨著全國人大常委會對2017年特首普選方法全面落閘，斷絕與泛民主派的商討之路，佔領中環將一觸即發。面對隨時發動的佔中行動，中央與特區政府已制訂相應對策之外，還列出138人必定拘捕的黑名單。

昨晚甄燊港於節目《國情揭露》表示，中央已經列出138人的名單，在適當時候不用任何名義將他們拘捕，包括「佔中三子」戴耀廷、陳健民和朱耀明、謎米香港創辦人蕭若元、人民力量陳偉業、陳志全、甄燊港、譚得志等。甄燊港的說法，印證了程翔撰文〈京港關係危矣！「兩制」實質亡矣！〉中的論點。

終於破燈